(中大）financial technology/engineering ?

System engineering and engineering management
Stream: Financial engineering
Course list

Financial technology
Course list

大家有咩睇法？
Financial engineering
computer science (modelling) + financial (qualitative)

Financial technology
computer science + financial

定係花式乞食？

Quantitative

留名